FIFA PRO CLUB Manchesteriesred招人試腳打比賽

球隊Manchesterisred
招Full time 玩家
每星期至少可以踢到5日
每日開波時間 9:30-12:30
已報比賽 隊長盃
主打陣式 4-3-3
招位置如下：
左翼/右翼
右閘
龍門

歡迎各玩家入隊試腳
加我TG : goosejaii
要開咪

係咪有糧出

係咪有糧岀